兩條女 你地點揀

曲線求負皮

波大果個

負皮

你數到咁多缺點出嚟 即係都有哂答案啦

正解
唔知點揀永遠揀波大

你應該講埋護士屋企家境，年齡，同性格上優缺點
咁先公平
唔係好難比較

揀你老母臭西

揀老婆要性格好
公主格會係結婚生仔後升級
你預咗有排受
樣嘅話睇下你自己覺得接唔接受到
接受到寧願要個性格好嘅
接受唔到就等next算

護士
性格好緊要

一撚定係護士啦

老婆就一定性格行先
十年廿年後 兩個都殘晒
但性格會直接影響日後嘅生活快樂程度

靚極到咗三十歲卸妝都係嚇死人咁款

護士好多性冷感

護士好大壓力番到屋企好惡死

屌你揀文員啦
讓返個護士出嚟咪同我爭

已經唔係搵幾多問題
1. 會打扮 鍾意買名牌袋 香水 屋企中產 但佢脾氣麻麻 唔高興講曬粗口
點過世?

揀正皮會唔會30年後變張褀忠

咁都仲要揀
你仲細?

拍拖/sp/fwb/中出即飛揀OL
真係結婚組織家庭過人世揀護士

咁你揀第一啦
仆街唔好喊

兒登仔一定揀閪窄果個

一定係護士可以比佢瘋狂照顧

把口比佢屌死，我床上屌返佢，打和啦

第1 SP
第2 老婆

護士實用性高D

要波大

你抵諗啲啃咗文員，留番護士俾其他人！

俾件我ok?
點識架仲要有得揀

咩app

其實好睇人 一啲啲架咋

把聲溫柔啲個個

一腳伸樓主落床，要佢爬出睡房

呃（屌）得一日得一日囉

咁一定唔係護士

臭格個個就算啦

到40都走樣 仲靚貪靚唔靚女做乜

真係慘
同女仔後生揀MK仔，30歲揾好仔毒撚埋單有乜分別
啲男仔揀曬啲識打扮MK妹拍拖，條J俾幾個人用過，之後揾乖乖女埋單

屌曬你地老母